[BL] 第176回召集腐男腐女 齊來探討為何靚仔都是gay

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

no.1

差7秒就踩中1001

來慢過半點

正評

雖說有cp粉但都唔一定 話哂paruru 本身就強推
當年河西有w tomo都冇用

我讓畀半點

咁快又爆
Lm
溫書去

攬攬

奈子好賤

我個dream要有鬚鬚 眼鏡 多毛 巨丁 有體味

妹妹加油

加油呀限b

體香我要 體臭留俾你

河西極早期就卒業
陪多肥秋就有得被推

多謝姐姐 同埋 甘b
聽朝一早去考試

我將奈子推畀你攬，你接住鉗實

葉翠翠個仔大個啦！！！

#5 回覆問用咩生髮水

我用腳奪命鉸剪腳鉗住

聞一聞 醒腦提神 嗦一嗦 舒筋活骼

香水味？
唔噴果d有 小麥味

早走早著啦唔通好似禾珠咁咩
另一個玲奈仲俾緊w松井cp飯煩緊

留名

唔指日本 全世界都係咁架啦

都係 所以我唔會因爲藝人要陪 就黑佢地
除非佢地其他方面真係抵俾人anti

居然會講日本idol
me推一下白石 菅野 三上 佐佐木 堀北

自從睇完pd48就

世界杯有好多靚仔睇
難度我要進足球坑了嗎

奈子指點下迷津，佢哋分手打啲野係大約咩時候既事嚟？

不嬲都多，而且仲好gay ，夫子肯定睇唔少

成日見到兩個球員扯住咁攬埋一齊 個畫面好熱血

粉b
白石係白石麻衣...？
三上應該唔會係我識嘅三上掛
佐佐木希(?)同堀北真希(?)唔係idol啦
不過兩個我都like
菅野係...？

仲有kiss

互摸

是戀愛的感覺

甘寶好勁
菅野結衣 模特兒(popteen冒起)
有時會聽埋歌 yui 西野嗰D

做乜

冷島18號

你唔係溫書咩

溫一陣
就上水一下

依個真係唔識
冇啦佐佐木同堀北依兩個應該好難會唔識
白麻同鬼頭三上都係秋元系所以都知
Yui同kana(?)d歌好好聽～

Po個靚仔就釣到限b

有fd真係會腐球星cp架

冰島？
成隊得一個靚仔 仲要唔係18號喎 你係咪認錯人

好想入到佢地嘅更衣室

18有啲角度好正

其實我係好鐘意佢呢個髮色
我呢到都見過有個鬼仔呢個髮色
都幾靚仔

哇 好想幫佢

好想俾法國仔瘋狂攻擊

我覺得呢種髮色要真係靚仔先正 太白太光有少少瑕疵都好明顯

天生依隻髮色真係好 如果染嘅話要漂好多次 痛到仆街

呢啲太金金到就嚟無色咁濟

用條丁狠狠鞭打你

呢啲通常膚色唔好睇，會白到有啲透明

都係啡髮洋腸最正

栗子色

華麗上水

獨毒

喺更衣室到推倒我 男人既汗水味道

臭

bb

嗚呀太正 啡得來反光

好撚臭
成日搭地鐵d臭汗味臭撚死我

上之你認半點做細佬，半點話佢都就快生日，你有冇咩表示

如果靚仔會唔會香返少少

佢哋啲頭髮仲唔係條條同一隻色，有啲深色有啲淺色，堆埋一齊好靚，係染髮都染唔到既效果

半點 : 獨姐姐我就來生日 (伸手)

洋腸連頭髮都係5**

唔係wo
我覺得膚色都幾好wo
我鐘意白

新鮮既汗係唔同乾左既汗

近乎傳說中嘅銀色

今日個樣

出街食飯飯

又扮

迪偉都咁講過

扮咩呀

好呀

之前好鍾意miwa
但好快厭

余迪偉？

你地私約
(咬毛巾

好可愛 咬毛巾

第一張左邊
剃埋啲鬚仲prefect池

2016左右

我都覺呢個好靚仔
有鬚都好正

係

Yui同kana都
Aimer都好正正

漂完再上白金 除左白化病
唔係幾難天生

乾左既汗會有男人味？
其實我覺得女仔既體香好好聞

佢呢啲都係漂？

但佢地唔洗頭 係幾個月都唔洗

豆豆係話新鮮嘅汗好正 乾咗嘅汗好臭

我喺香港見親啲金髮既，皮膚都會一點點紅，然後啲皮膚顏色又白得嚟好透明，得覺得唔係太好睇

剪左佢jj都好過剃鬚

of call a ta la

放工時間搭地鐵就知

之前睇過一條片 個鬼佬中長髮 佢放啲頭髮落嚟梳幾吓定咗型咁
係咪因為太多頭油

咁耐？？？ 我好out呀

我以為真係有咁淺
好好睇

幻想下係office突然有個大隻仔滿頭大汗送水上嚟，因為夏天，所以佢地會裸上身，
佢搬水嘅時候，古銅色嘅手臂上有被曬過嘅通紅，然後有著充滿渴望嘅眼神。。。

你都可以約我去你屋企嫁

我覺得係天生

人在中環，仔仔果然高質啲

agger，好靚仔

我走囉。。。

香港未見過咁金
我係到見果啲咁金 冇乜紅
美國可能少啲紅？ 英國先多？

女神扮無知 巧打耳牙

吓乜冇天生㗎咩?

我幻想張敬軒同關智斌係一對

北歐種應該係天生

唔使幻想 應該一齊過

無論係gay app定肉眼親自昅

唔好再講

Agger
純種白人 有咁淺唔出奇

依隻係白金唔係金喎
得白化病先出到

奈子
求放過

我諗2-3日姐最多
幾個月
淨係知道鬼冇沖涼臭就會噴香水

我見過啲白化病病人直頭係純白色

金成咁，通常啲皮膚會係好淺粉紅色，呢隻色真係麻麻

不過手已分

有架，佢哋乜金都有

諗起法國人都唔鍾意沖涼

我過2日再睇下果個仔仔
我印象中就冇

我暫時見啲鬼妹大部分都日日沖嘅

我諗天生白金應該有 只不過人口比例較少。。。

純白同偏黃都有
非白化 非染咁淺就真係冇可能

都唔排除真係無既
但我睇親金髮都係咁上下，再唔係就係香港啲天氣搞成佢哋咁

北歐果邊啲種比較純正，多金髮

你去過法國就知 連我依種極大汗嘅人 訓係草地曬幾個鐘都冇出過汗

好乾？

佢地d天氣凍多過熱
就算熱都唔會癡笠笠

唔知呢
過2日留意下啲鬼/問下fd先

俾佢啲天氣玩撚殘，一日經歷香港四季天氣
朝早着太多衫，中午熱到pk出汗，除完衫，無幾耐又凍返

呢隻算唔算白金?

最高5x 最低單位數

我都係中環 開apps先

法國仔仔呀

Always T shirt + 外套/褸

差唔多
但呢個似染

睇髮根就知係染

條眉呀仲有

我上去果到落雪7-80% 都已經覺得好乾
50幾/個位數 點搞？ 甩皮都似

要搽膏

眉可以畫 所以好難講
但髮根有時唔可信
我見話有啲係髮根深色啲 生出啲已經淺左 唔同色
有啲係天生好似 但唔係咁金 啡啡地

係
不過佢髮根已經係深色

我果次係機場已經feel到勁乾
立即搽俄羅立英 搽左一陣已經乾曬 要狂搽

咁呢個細路唔係染喇掛

必看！震驚！十大支持窮人生仔的理由！！！不看後悔！

呢個topic隨時可以寫篇研究論文

好qq

佢地puberty 開始會變轉髮色
通常係金轉黑/啡

白化病似

有色髮係有機會係咁
啡紅金會明顯d
但黃白色近白個色差好少去到咁大
例如髮色白但新出啡

好靚。。。

我講緊同我差唔多大果啲

細路唔準架
同貓一樣大個會轉色

白化病邊係咁

應該近黃/啡先有呢個現象
但唔知點解

奈子男神好叻啊

好似wo我覺得
當佢唔係先 但呢個白得好恐怖

乜呢個世界真係冇天生白金?

白化病面部特徵會睇得出 唔係得個白字

我堅持 冰島18號係天然

反而頭髮同鬚鬚唔同色就成日見

例如？

我深信有北歐人種係天生白金

之前睇過篇野講白化
理論上應該係眼睛超淺藍
所有毛都偏白偏黃
有雀班 同個樣怪怪地
但都有超少數係超靚仔靚女同時又白化
個d通常比人捉晒去做model

北歐9成9天然

睫毛膚色髮色瞳色都會偏淡同蒼白

degree or disagreement

北歐好正呀

可能需要出動凡士林

做咩呀寶玉

直頭發光咁款

洋腸聖光(內置)

點會冇，實有，北歐易搵啲

我幻想到茶b係條街到一路見到d鬚鬚 一路嚇到尖叫嘅情景

茶b係內斂小女孩 唔會咁做

希望北歐啲金髮純種唔會俾難民入侵

咁又唔會
成日見到靚仔有鬚鬚，心入面會諗剃咗一定好正

我要入侵

睇下多唔多大愛左膠支持

我都想

侵：冇大學 冇4唔會俾你地入

以為你係侵仔 即刻望一望個名

仲有佢瞳孔係藍色，白化病係會好淡色，無乜幾可會係藍色

瑞典已經瀨左野

我都係

侵：侵侵侵侵

Mau mau mau mau mau mau mau

如果茶b有個洋腸男友 係咪每朝都要佢強制剃鬚

點可以咁做 男人既魅力..

剃鬚play
順便剃埋胸毛

我要保護佢地d體毛
鬚鬚可以剃到淨底鬚根

有時見到d汁男個表情好機械咁劣J真係好想笑 hea到

鬚根可以
但太多鬚就

gv都有汁男！？

雪糕蛋糕重出江湖

英國賣一磅，惠康賣成49蚊仲要係特價，正價係79蚊，正奸商

暴斂天物

Agger

讓隻靚仔大隻洋腸男友比半點仲好

邊間有牙我搵咗好耐間間惠康都冇

Gv都有既
多p片負責隊碌鳩叫個0含

求食評

歐美有冇汁男?
好似未見過?通常都人人有份好公平

你都買一碌咪得

人人有份既 個零既菊花會頂唔緊

多數都人人有份 利申睇過同時入3碌

唔知有冇中場休息過
但好多個個都有得插幾吓 但主角先有得埋尾

我出錢你負責食
買夠一把又點話

奈巴小天使

你班鬚鬚怪

我見到原價一磅既野賣成49蚊件，即刻

3碌
我會覺得個0好慘多啲
睇過一套兩碌 主題應該係粗魯play 又掟又扯又拍又打
個0仲流眼淚 其中一個1唔知係咪心痛佢
事後摸頭髮拍背脊錫額頭 呢吓睇到我好滾動

今日翻炒散見到天菜級洋腸正貨，又高又靚仔，輪廓超正，勁高質

我想食

膚色有少少黝黑

咪係
原先見咁多人話好食
心郁想買
點知仲細過莎利蛋糕

好慘呀

你要洋腸剃鬚同攞人地命有乜分別

ok老地方等

有無拎電話先

但好好味咁 點呀哥落樓睇吓有冇先

我頂多見過雙龍咋
第三個可以企咩位置

見到有名牌，著住啱cutting 嘅西裝

好有愛呀最後 不過前面太慘

圖呢扑扑

你未食過？

有分類係。。。

我嘅將來

洋腸都返炒散？？？

應該經理級高層

香港某幾間高級酒店有外國人intern

睇公眾羞辱 好多汁男企係到劣
但神情極呆滯

洋腸都要開飯牙雨青

唔好啦好可憐

未牙好想食

你形容得好撚好笑

我的志願是做一名洋腸肉便器

我覺得好搵笨柒

上次果部solo你睇左未

睇左啦 佢搵唔到cam man好失望

有冇腳咚佢

加油，搵件洋腸真愛返嚟

係咪同人西洋腸榨汁機差唔多功用

其我就係人西先生

奈子

ko b你快啲去睇啦

睇咗了 不過跳住來睇
solo太悶

叫咩名
我依家得閒可以睇

我都係跳住睇
冇互動

Peter lee solo

茶b竟然都會睇

xvideo都好多

茶b睇唔睇埋Travis套3p?

我dl咗可以sd俾你

我要

有冇愛同靚唔靚仔？

3p果套佢好慾求不滿

等陣俾你

好靚仔 有愛

睇咗之前嗰套未

我呀爸都係咁

咩事 夜晚沖水費會貴d咩

禾要

已經嗌咗

就係個套

係咪想是但聊下你講野 但語氣又差得濟

你如果睇咗邊套好睇你話我聽

我沖幾耐 一個鐘以內都唔叫阻啦

其實我又係衰
佢只係好平常咁問我但係我語氣好差

唔沖涼個浸味

唔睇名分唔到你係m仔定寶玉

你tg係咩?

可能你老豆想9up r你講野
下次順便問下做咩事

睇你鍾唔鍾意冇互動

5分鐘
屙個尿都無左啦

我唔沖就得 佢哋唔沖唔順眼

我懷疑d老豆老母已經進化到當左口頭禪
唔講會口痕 周身唔聚財

一滴

勇士

轉左？

我睇緊套solo
睇緊佢訪問係咁引誘個cam man好正

豆豆敬你

食埋包薯片就去睇

好好笑

茶b女神應我了

女神多謝尼寵幸禾

聽佢講野好正

一邊自摸一邊講野

我唔識英文會唔會睇唔明

啲英文唔是太深啦

岩岩睇曬好撚正

未睇過好睇既solo，唯獨呢部

食埋支雪糕就去睇

你究竟食咗幾多野

頭先呀哥落去搵雪糕蛋糕冇得賣 買咗勁多零食返來

ko b做咩成日扮唔識英文

又話食完薯片去睇

有冇咁好賣賣晒呀

好襯，亞視仔仔都幾Q，鬼仔又靚仔

嗚呀兩個都靚仔

真係唔識 不如奈子睇一次睇吓講咩

屌好嬲點解個camman打丁都唔啪佢
佢冇毛屎忽又圓又多肉好撚正

亞視仔仔

鬼仔留返俾我啦

嘩 我今日到底行咩運
坐前面果檯應該成檯都係gay 除左背對我果d有兩個望唔到之外
全部都係靚仔

你係餐廳？

係銅鑼灣沙嗲王
銅鑼灣真係好多小基基

港島市區

半點
你好似漏左最重要嘅野喎
圖呢？

成檯基既話多數成檯都係0

會唔會係 左但cut左？

點解我成日打錯字呀

太掛住亞視鵬

唔早講等我去圍觀呀

你點feel到係gay？

原來雨b中意呢type

我唔係好鵬友呀

cwb真是超多

唔好。。

果個ko b嚟架，我鍾意佩佩架

朗豪坊都多

seed呢屌你

發覺香港都係零居多

Carter Dane

Gabriel Cross x Carter Dane

似係

一仔好搶手

Carter Dane召喚扑扑

我覺得係

BL po出動全員去圍堵半點

背心 肌肉 好典去蒲果種 笑得好基 個樣

雨哥哥 我已經退出咗好鵬友喇

笑得好基

終極淫零，原本以為佢係猛top

佢做一完全唔好睇 你有冇睇佢同男友拍嗰套 好誘受

Seed or mother

打錯名

gabriel呢條友我覺得好猥瑣

你係咪成部完整睇晒？

好鐘意佢成日屌人屌到啪啪聲
Btw佢係bi，有拍av同gv

改番啱個名

無話成枱靚仔，有冇偷影

呢個眼鏡一有啲bad boy feel都正
雖然唔係靚仔

睇到camman射就跳來睇

邊個1唔係屌到人啪啪聲

佢而家愈來愈大隻 好正我鍾意睇佢

淫！

好多太大碌/粗嘅top 成條片都係慢慢推

點解呀

呢條友成日迫人食佢啲精

呢啲叫溫柔呀

救kob老母 條片得5分鐘

咁先正

但佢同Levi拍嗰套好好睇

好悶牙bb 不過無限loop佢個屎忽鏡頭

m仔 gv之神 我之前搵唔到全片

番左屋企啦我

左邊係一？

話梅圖

Blake Mitchell

咦唔係呢條牙 係Alex Mecum fucks Carter Dane嗰條

Yes

我諗應該冇人會有 邊撚個會save張圖

Daniel powter，聽完想喊

以為你講上面圖果對 自膠

我地分別係床底，衣櫃同微波爐入面

微波爐

m仔真係好勁呀

實有癡線連登仔有save

英文source有幾難搵

我之前搵左hayden條片好耐啦

我唔係咁衰既人

其實google打完兩個演員名就有 你地到底邊到搵

冇人hook up我

扭到最猛火叮你十分鐘

影嚟自己J呀嘛，成枱都係你既口味

我以前搵唔到呀，係咪新upload

我果邊d人好on9 我成個profile係空嘅 都照tap/say hi

渣ga

你唔係應該好開心嫁咩 你係抖M

我係衣櫃

因為要博你係咪靚仔

冇呀 我不嬲都唔自私 有我會開心SHARE

我幫你出櫃

我果邊50個profile, 有48個都係柒到仆街嘅樣/剩係影個胸

你邊區？

影個胸正呀

成枱靚仔gay會難逢

樹熊鍾意呀

好遠呀

見到個印度肥仔波長期online

墮入半點懷中

餵你食甲由

中環返工好多高質囝囝
不過唔會應我既

好仆街

我一打開口 有一百隻飛出黎咬半點

真係好仆街

我極少去港島區 好遠

你有仔仔啦

我第一句已經話我有boyfriend 然後條友瘋狂問我問題

對唔住我知錯

我明明已經番工好努力每日打開個APPS

我以前有個asso fd係上水住

聽到都覺得遠

你地有冇show樣

都要個樣OK 先得

又係台灣來回嘅距離

有

識勁多人住屯門仲要轉車嘅地方但返九東

好想search下半點真面目

好似好多人住北區/大西北咁
讀asso又好上到u都係
好多朋友出門口時我都仲未醒
真心好佩服

唔好 你會俾我傾國傾城既美貌迷到你轉一

離島果d仲慘...

仲早過番中學

為左半點我唔介意

我唔係好搭得船所以如果係我我會考慮搬翻出去住
唔計依樣都好
始終太遠搭太耐車好哂時間同錢

好憎iPhone 7 打後，叉電同耳機位一齊，叉電嗰陣冇得插耳機

上黎床弟弟錫番

愛屋及烏 你都做好鵬友咪得囉

啱呀 真係好撚on9

s字頭 ？

點解用app可以識到d 男神
我見親都係呀叔

同問

笑咗 佢做乜鳩

呢d好煩 想認真交友都唔得

唔得...你個口好多甲由..

我怕曱甴

我都怕

最鐘意餵佢地食粉

ko b已經唔好鵬友啦，我唔洗做埋一份

奈巴都怕?

要訓

不要男神鎮樓

Jed 奈子到而家都未瞓

訓緊啦 你望下床底

好靚仔 我都要去瞓就死

我以為你地係起左身

冇人

成班現充

早晨

星期日要訓晏d

姐姐

妹妹早

哇好正

姐姐今日有咩做？

現充上水

M仔
現充都爆炸去

抗日神劇？

唔知 網上求其搵

我係射箭果個

好似係Rambo

傳說中的rambo?

史泰隆？

矛錯
屎太濃

游完水上水

哥哥有冇仔仔昅?

尹兆堅：若總辭一地兩檢就會通過，議事規則就會被修改，叫總辭的就是鬼！

唔辭就通唔過？議事規則已經改左，政棍要呃人都諗過第句啦

食訓打機

攤屍

好有誠信既早晨

好健康呀哥哥

我依家先發現呢隻icon 有手瓜，原來係咁用

係喎得佢有手瓜

看來大家都迷上carter dane

我當佢加油咁樣用

執屍

原來glee個artie出咗櫃

#metoo

m仔想俾我執？

日本人搞動漫文化呢個精神鴉片, 係自作孳

學術台d五毛真係好搞笑

游水晚男仔好charm

屌成日手殘打錯字

好開心

你同雨。。雨哥哥

#8講野正常喎
Btw唔係個個宅男宅女會留意動/漫畫背後想帶出嘅意思
有次講開fa 當我地講緊有咩咁吸引我地去睇時
有人淨係係咁強調自己淨係為聲優而睇
劇情？係果d人眼中唔重要架

舊年嘅事

我要#metoo獨獨

琴晚做過d咩嚟

個d人唔係全部人
至少我唔識d咁嘅人

原來咁耐架喇
係咪artie個角色比較吸引gay想演
chris一開始casting都係想演artie

我依家先見到有手瓜可以當加油，勁呀呢啲咁用呀

到底glee有幾多仔仔唔係gay

應該話可能識但我唔會同呢d人多講兩句
我身邊同網上d動漫fd都唔係咁

報驚

努力呀！
尼巧勁勁呀

我都想知

唔記得咗佢咩樣
我一直等緊leo出櫃

一野踢開m仔

俾心基

荷里活好多靚仔都係gay/bi

茶b好man呀

我記得sue話過佢似霍金

#metoo埋茶b

佢喺劇裡面個樣好毒
真人o唔ok？

好似 笑死

睇下到時邊個#metoo邊個
召喚奈b好好教訓淫零

真人ok呀，唔似套劇咁毒
有時會睇下佢ig

sue呢個角色真係好mean好賤但又好好笑

近照
Blue eye

奈子今晚就去m仔床底

佢個角色仲好癲

幾靚仔喎

下面果張有身材幾大隻，同glee好唔同

帥哥都是gay

我啱啱突登google check下glee嘅distribution，點知真係同一個人

今晚禾獨守空閨

每個人睇動畫/劇嘅心態都唔同
有d人會借睇動/漫畫逃避
日本neet咁嚴重上述原因一定唔少

你地好搞笑
變左討論腦魔公仔

你今晚腿張開等奈子就得

一拳打撚死你班柒頭

glee好多靚仔
後尾去左做The Flash

佢ig story有時會有做gym d片

要積極減肥
見到個好可愛既外國小男孩

發夢都冇咁早啦

glee個陣唔覺得佢靚仔
但而家多咗男人味覺得好正

外國d細路仔真係好得意
肥肥白白好想抱

有鬚冇鬚個樣差好遠

碧眼好靚呀
大隻+抱小朋友 有分加

外國d gay好多都同女aisan好fd
佢同glee個jenna又係特別fd
個陣已經懷疑佢會唔會係gay

已經開左 等候中

打掃好床底，等奈子過嚟瞓

D仔仔好鍾意拍做gym片
一路做一路嬌喘

有啲腦魔公仔我唔識用

啱呀 茶b肥過卡比獸 我唔夠戰鬥力打

留左鬚

果啲嗚呀嗚呀邊忽似零仔嬌喘

Example: @maluma
佢差唔多日日都有依d story

想死？蝦我茶b

如果Nolan Funk,Grant Gustin同 Chord Overstreets，呢三個天菜級正貨現實係gay多好

做咩拎我男神出嚟

什麼可愛的女生是最好欺負的說

可唔可以上圖 唔知乜水

Nolan Funk

佢真人超大隻

獨b好霸氣呀

M仔你又周圍辣火頭啦
未見識過女神震怒

google左

Grant Agustin
佢喺 glee入面扮一個靚仔但又腹黑嘅gay

m仔太可惡

好撚正啊！！！！！！！！

The Flash

但唔靚仔

好撚驚呀

靚唔靚仔見人見智但男人味一定有

個feel好似陳家樂

鬚都冇條

m仔

佢個樣好似唔啱鬚鬚

咁叫留咗?

我都覺得係

有鬚鬚即刻順眼左

佢m底，等奈子幫茶獨教訓佢

m仔鍾意食甲由 今晚玩甲由play

Punish me daddy/ mammy

呢套bg真係好好睇 但超虐

塞你用鼻食甲由

係咪supernatural dean？

呢個係半點老公

半點有好多老公

有冇名

玩b竟然有興趣 但係超級虐 be來
<束縛 - 兩兄妹的故事>

侵侵侵侵侵侵
between 一般 有鬚都好一般

日漫都會留白
小量適當係ok

有冇鬚都5**

錯 係我老公

KO B

Jensen ackles係唯一正室

同意侵侵

我覺得陳家樂靚仔d

陳嘉樂個樣我覺得好受
呢個鬼仔好攻

正牙

陳家樂陰聲細氣真係好受

9up時間

D&G個男裝show真係j極都唔厭

可以做溫柔攻

陳嘉樂雖然靚仔, 但冇特色
而且得中學程度又係TVB
入得tvb同做公安冇分別都係咁柒

佢唔係tvb
唔好人地拍一套劇就屈人tvb啦侵寶

侵仔又想派膠

sorry我唔熟香港娛樂圈喎
我都你前幾日你地po咩綠帽新聞先知佢存在

真係皇恩浩蕩俾侵大人知道佢嘅存在

唔知可以唔講架嘛

反正都唔睇香港d戲同電視
I don't really care do u?

who do u think u are

啱牙反正都唔睇香港嘢就唔好評論咁多了

屈B黨

而加仲有幾多人睇
廿年後廢老死哂仲有冇香港娛樂圈存在都成問題
趁仲有得評論好講多兩句, 就快得返湖南衛視你睇

一個人真心唔care一件事情連提都嘥氣嘅
之但係你呢口講就唔care唔想知但係就不停講

侵仔都係派吓膠算啦 假膠侵可愛啲

個格同kim k果d臭西好似 侵b參加drag queen會唔會贏到

我可唔可以搣你面豬登

傲嬌侵

港鐵職員當值睇世界盃賽事 遭暫停職務

LIHKG @ Android

俾人報串好慘

應係係d好黑人憎嘅老屎忽

佢又係衰戇鳩 公司電腦睇得咁光明正大

steam一減價 D game就好平
$47(港元)買左個組合包

有咩game?

half life 1+2 portal1+2 等等

2年前買左仲未玩

岩岩見到l4d2 $2 usd
諗緊買唔買好
我有破解本身
但都唔係成日玩

點解今次個po多左負皮

即刻畀正皮

X2

On9 坐呢d位都唔識做

唔通因為我句靚仔都是gay

踩親毒撚條尾

Sorry lor

直既毒撚自己對號入座

原來係你負評

樣衰唔係罪

好女唔做COSPLAYER 好仔男不溝COSPLAYER

膠都費事比

不得不承認 有d南亞仔真係唔錯。。。

但9成都

聖水消毒

Sor 囉
我都知我又肥又毒襯唔起大總攻奈子大人
用你的聖水清洗我的罪孽吧

奈子聖水

想試下

姐係奈子既咩野

汁

只能意會

救命

幫欣宜洗完腳既水+佢沖完涼既水+幫佢洗完底底既洗衫水
用3桶水煉製成1碗聖水

奈子汁
煮飯煲湯炒菜消毒殺菌外敷內服皆能

幾錢一樽?好想買

頂

全日除左食就係攤

但係你哋咁攤屍會唔會好唔知點咁 覺得好似好嘥時間?

唔要呢D

果啲係油 唔係水
真正既奈子汁 係用奈子新鮮既汗液加奈子既淚水再加奈子既精液所製

奈子想用欣宜汁打發你走 好過份

垃圾的時間沒有任何價值

一樽太少啦
幾錢一桶?
我要搾乾奈子

當sleeping mask

一桶 你用來沖涼?

覺架 但又唔咩心機去做啲其他野
攤屍真係好relax

獨獨是無價寶

我要沉浸係奈子既精華之中

浸浴

秒負

要屋企清空先得 如果屋企有人會心情煩躁

今日我老豆唔係屋企勁開心

將你同奈子汁融為一體

男性荷爾蒙滿滿

要奈汁進入我既體內

正 冇人真係好爽皮

我諗起eva果啲人體橙汁

好淫蕩呀

出去面壁先

咩來?好不安的感覺

救命
好鬼意淫呀

罰你沒收返啲奈子汁

佢同半點 淫0孖寶

人類補完計劃
所有人類變成一堆橙汁

喂啊
我好內斂的

咁搞笑嘅

地下果啲全部都係人

笑死
你去面壁啦

淫零孖寶
誓要吸盡世上猛一既精華

哥哥你都係猛一唷

點解啲人會變晒橙汁?套動畫係咪搞笑?

唔係真係橙汁
只係因為似橙汁所以先叫橙汁

用橙汁嚟形容無咁血腥咋話？

雨。。雨哥哥真係好叻

諗起攻寵受 個畫面

雨。。。雨哥哥好叻叻唷

忠犬攻忠犬攻

忠犬痴漢攻

寶玉係咩類型嘅受？

官方答案:唔係受

ok傲嬌受確認

病嬌痴漢嘅忠犬 同 溫柔忠犬 邊個好丁d

病嬌即係點?

溫柔忠犬

痴漢正啲喎
溫柔只可以對受溫柔 如果對個個都溫柔不了

控制狂
唔比其他人同你講野

忠犬應該只係會對受一個好啦

會好難頂

咁又唔得 邊個會鍾意呢啲

咁就溫柔痴漢忠犬
例子 久世曉人

抖m

咁梗係只對受一個人啦
溫柔痴漢忠犬

唔係牙 例如真琴呢啲本身性格已經係溫柔咪會對個個都溫柔

你鍾意病嬌?
雖然二次元真好正

會對受再加倍溫柔

病嬌真係唔適合三次元

二次元我都麻麻

得二次元囉
三次元唔係有錢靚仔嘅病嬌都好難頂下

限b中意三次元病

有錢靚仔但只對自己一個病嬌 瞓著就會遇到

點解你會get錯
佢係話佢連二次元都麻麻何況三次元呀

限b鍾意霸道大男人

不了 唔鍾意對個個都溫柔嘅攻

寶玉係傻豬

打得丁多視力有問題

明顯係講緊二同三都唔鐘意啦
但我鐘意霸道總裁
唔好去到病嬌就得
病嬌係恐怕情人 會殺人

即係平時係暖男大哥哥型喎

好似係叫咩中央空調

獨獨知我心意
霸道得黎都要識尊重+溫柔對待我

睇書先有

可能分手後會報復 自殺/謀殺你
好痴線

有啲鍾意又有啲唔鍾意

72歲老伯迷姦88歲翁 拍淫片證明他是同志

me ok ga

不了

我覺得ok，佢都係因為平時溫柔，對人好先會吸引到人姐
但同受一齊後，對受再加倍溫柔，以及對其他人避忌返啲就無問題

諗起嗰單禁錮情人嗰便新聞

痴線

好易會比男二入侵
如果個攻係爛好人